El juego es un tenis de toda la vida.

El objetivo es del juego es rematar la pelota hasta conseguir que falle el rival y no sea capaz de golpear la pelota.
Ademas, la pelota ira empequeñeciendo segun avance el marcador, es decir, la pelota disminuira su tamaño cuando un de los dos falle.

Para mover la raqueta, el jugador1 debera usar "w" y "s" mientras el jugador2 debera usar "o" y "l"; arriba y abajo respectivamente.

Ahora, jugar... y divertirse!
